覺唔覺得一D歐美game既日文版好正

call of duty infinite warfare日文版既其中一段

仲有Titanfall2都正(3:54開始)

淨係call of duty個段已完勝所有日系game，甚至好過所有日本科幻影視作品

垃圾 crysis秒殺你隻cod啦